msgid "OpenVPN Server"
msgstr "OpenVPN 伺服器"

msgid "Base Setting"
msgstr "基本設定"

msgid "An easy config OpenVPN Server Web-UI"
msgstr "易於使用的 OpenVPN 伺服器 Web-UI"

msgid "OpenVPN Server RUNNING"
msgstr "OpenVPN 伺服器執行中"

msgid "OpenVPN Server NOT RUNNING"
msgstr "OpenVPN 伺服器未執行"

msgid "Certificate Generated"
msgstr "證書已生成"

msgid "Certificate Not Generated"
msgstr "證書未生成"

msgid "Enable"
msgstr "啟用"

msgid "Disable"
msgstr "禁用"

msgid "Address"
msgstr "位址"

msgid "DDNS address or IP of the WAN port"
msgstr "WAN口的DDNS位址或者IP位址"

msgid "Port"
msgstr "通訊埠"

msgid "Proto"
msgstr "協議"

msgid "Client Network"
msgstr "用戶端網段"

msgid "VPN Client Network IP with subnet"
msgstr "用戶端分配的網段位址（默認為 10.8.0.0 255.255.255.0）"

msgid "IPv6 Mode"
msgstr "IPv6 模式"

msgid "Helper Mode"
msgstr "助手模式"

msgid "Expanded Mode"
msgstr "擴展模式"

msgid "IPV6 Address"
msgstr "IPV6 位址"

msgid "Select mode of IPv6 client Network"
msgstr "選擇IPv6用戶端網段模式"

msgid "For example: 2fff:1080:: or 2fff:1080::/64<br/>The default prefix length is /64<br/>The length between 64-112 is supported<br/>This mode does not need to set the IPV6 address pool"
msgstr "例如：2fff:1080:: 或者 2fff:1080::/64<br/>默認前綴長度為/64<br/>前綴長度支持64-112之間<br/>這個模式下不需要設定IPv6位址池"

msgid "For example: 2fff:1080:: 2fff:1080::1 or 2fff:1080::/64 2fff:1080::1<br/>2 IPv6 addresses need to be set in this mode<br/>The default prefix length is /64<br/>The length between 64-112 is supported<br/>This mode need to set the IPV6 address pool"
msgstr "例如：2fff:1080:: 2fff:1080::1 或者 2fff:1080::/64 2fff:1080::1<br/>這個模式需要設定2個IPv6位址<br/>默認前綴長度為/64<br/>前綴長度支持64-112之間<br/>這個模式下需要設定IPv6位址池"

msgid "IPv6 Pool"
msgstr "IPv6 位址池"

msgid "If the server IPv6 address is 2fff:1080:: ,it needs to be set to 2fff:1080::1 or higher"
msgstr "例如服務端IPv6位址設定為2fff:1080:: ，那麽起始位址需要設定為2fff:1080::1或者更高"

msgid "Max-clients"
msgstr "最大連接數"

msgid "Set maximum number of connections"
msgstr "設定最大連接數"

msgid "Data Ciphers"
msgstr "加密方式"

msgid "AES-256-GCM is the default encryption method"
msgstr "默認使用AES-256-GCM加密"

msgid "Remote-cert-tls"
msgstr "檢查遠程證書"

msgid "Check remote certificate to prevent man-in-the-middle attacks<br/>Recommended to enable"
msgstr "檢查遠程證書防止中間人攻擊<br/>建議啟用"

msgid "TLS-Auth"
msgstr "TLS驗證"

msgid "Add an additional layer of HMAC authentication on top of the TLS control channel,Recommended to enable"
msgstr "啟用在TLS通道上的HMAC身分驗證,建議啟用"

msgid "Float"
msgstr "可變IP/端口"

msgid "Allow the remote host to change its IP address or port"
msgstr "允許遠端設備更改IP或者端口"

msgid "Duplicate-cn"
msgstr "允許相同用戶登錄"

msgid "Allow multiple clients with the same name or the same client certificate to connect to the server at the same time"
msgstr "允許使用相同用戶名或者同用戶端證書的多個用戶端同時連接"

msgid "Auth-user-pass-verify"
msgstr "用戶名/密碼認證"

msgid "Enable username/password for authentication"
msgstr "啟用用戶名/密碼認證"

msgid "Username-as-common-name"
msgstr "使用用戶名作為公用名"

msgid "For enable username/password verification,use the authenticated username as the common name, rather than the common name from the client cert"
msgstr "在啟用用戶名/密碼認證的情況下，使用經過身分驗證的用戶名作為公用名，而不是用戶端證書中的公用名"

msgid "Verify Client Cert"
msgstr "證書認證"

msgid "If the certificate authentication is disabled,the client authentication only uses the user name/password,and the remote certificate checking function will be invalid"
msgstr "停用證書認證則用戶端認證只使用用戶名/密碼，並且檢查遠程證書功能將失效"

msgid "Tmp dir"
msgstr "臨時目錄"

msgid "Password verification file temporary directory"
msgstr "密碼驗證文件臨時目錄"

msgid "Connect-retry"
msgstr "重新連接間隔"

msgid "Set client reconnection interval (seconds)<br/>Need to re-download the .ovpn file after modification"
msgstr "設定用戶端重新連接間隔（秒）<br/>修改以後需要重新下載.ovpn文件"

msgid "Log level"
msgstr "日誌記錄等級"

msgid "Set the log level,the larger the number,the more detailed the record content"
msgstr "設定日誌記錄等級，數字越大，記錄內容越詳細"

msgid "Client Push Settings"
msgstr "用戶端推送配置"

msgid "Modify DNS push options and enable IPv6 global routing according to actual conditions"
msgstr "根據實際情況修改DNS推送選項和啟用IPv6全局路由推送"

msgid "OpenVPN Client config file"
msgstr "OpenVPN 用戶端配置文件"

msgid "IPv4 Global Routing"
msgstr "IPv4全局路由"

msgid "IPv6 Global Routing"
msgstr "IPv6全局路由"

msgid "Download .ovpn file"
msgstr "下載.ovpn文件"

msgid "If you are using IOS client, please download this .ovpn file and send it via Telegram or Email to your IOS device<br/>After modifying the configuration, you need to download the .ovpn file again<br/>Re-download the .ovpn file after generating the certificate"
msgstr "如果你使用的是iOS設備,你可以使用Telegram或者郵件發送到自己的設備上用 OpenVPN 用戶端打開導入<br/>修改配置以後需要重新下載.ovpn文件<br/>生成證書以後需要重新下載.ovpn文件"

msgid "Generate certificate"
msgstr "生成證書"

msgid "<font color=\"red\">Generate certificate before running for the first time<br/>After modifying the certificate option, you need to regenerate the certificate to take effect<br/>The certificate may take a long time to generate<br/>After the certificate is generated, the VPN service needs to be restarted to take effect</font>"
msgstr "<font color=\"red\">首次執行前需要生成證書<br/>修改證書選項以後需要重新生成證書才會生效<br/>生成證書可能會需要很長時間<br/>生成證書以後需要重啟VPN服務才會生效</font>"

msgid "Delete certificate"
msgstr "刪除證書"

msgid "<font color=\"red\">Delete the certificate,proceed with caution!</font>"
msgstr "<font color=\"red\">刪除證書，謹慎操作！</font>"

msgid "Client configuration"
msgstr "用戶端配置"

msgid "The code added to .ovpn file"
msgstr "加入到.ovpn文件里的代碼"

msgid "Username and Password"
msgstr "用戶名和密碼"

msgid "One line is a set of username passwords,username password is separated by a space"
msgstr "一行為一組用戶名與密碼，用戶名密碼中間用空格隔開"

msgid "Certificate option"
msgstr "證書選項"

msgid "Edit certificate generation options,keep the default for normal users"
msgstr "編輯證書選項，普通用戶請保持默認"

msgid "Log"
msgstr "日誌"

msgid "Log Data"
msgstr "日誌數據"

msgid "Loading..."
msgstr "正在加載..."

msgid "Refresh every 5 seconds."
msgstr "每 5 秒刷新。"

msgid "No log data."
msgstr "無日誌數據。"

msgid "Error get log data."
msgstr "獲取日誌數據失敗。"
